無撚嘢呀 酒樓飲茶風險仲高撚過婚宴啦

飲茶啲廢老點撚樣追蹤？一個酒樓午市閒閒地都三四百人，完全追蹤唔到

婚宴你起碼來賓有哂名單，仲多數坐定定唔會周走，你飲茶班友周圍走同隔離枱啲三姑六婆傾計，又去拎點心，仲去廁所吐痰，又唔撚洗手就開門，啲公邨酒樓仲衰撚婚宴

仲同呢個港共政府講邏輯？

林奠：你識條春咩

仆你個街，返工朝早架地鐵迫撚到120% 個loading ，然後人貼人咁，中間夾住啲廢老又唔撚識戴岩個口罩喺到咳咳咳

風險一定低啦

個弱智正苦會講道理？

咩撚嘢深水埗電X特賣場個場仲危險過婚宴啦下話

其實兩樣都高風險

其實全部都高風險 建議戒嚴1個月

封城14日先講啦 無撚腦

應該暫停兩蚊搭車直到疫情完結，以防止退休老人大範圍誇區活動，咁先可以大大減低風險

禮拜六禮拜日飲茶門口等位啲人多到仆街，啲呀伯呀姑又好似大爺咁唔戴好口罩，然後屌尻婚宴會安排人哋坐好啲宴會

好支持，日日死唔斷氣幾個幾個彈出黎真係好撚煩

Just a flu ?

永續疫情既野
我地識條鐵咩

強烈建議星期六星期日限制DONKI人數50% ，每人必須保持1.5米距離

大陸港人嚟緊添呀

廢老暴動都似

啲廢老又開始唔戴口罩

佢哋心諗當年日本仔打到嚟我都未驚過啦
會怕你呢個肺炎？

你老味，死廢老